［616集會］佔領立法會義士梁繼平的海外宣言

請大家花11分鐘時間看看，發人深省

佔領立法會義士梁繼平的海外宣言

推

616

好高質

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

btw 616?

我指今晚616係遮打花園的集會，抱歉

今晚係816...

打錯字抱歉